點解d肥系咁自信

自己咁撚肥仲笑鳩人 佢地對眼係咪漏咗係的士度仲要日日夜晚偷食肉，唔食五安落，又話想減肥 點知跑得個2分鐘就當跑完 再食返幾廿塊大大塊肉讚自己做左一年運動

有一條豬系俾腐皮

欣宜定肥苟個隻
肥苟個款又大波我都ok

Of course

你唔問吓自己先嘅？

😥😥😥sorry,樓上係我表弟，佢有輕度弱智，岩岩喺庇護工場俾姑娘鬧完，情緒有d 唔穩定，大家唔好介意🙏🙏🙏🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

屌你老母 無咗影嘅？

樓豬係咪講緊自己

有冇圖

對唔住囉 咁太肥跑幾分鐘就好攰

Ok accept

2分鐘夠減啦

After2046